{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50349&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 인제호텔"
    },
    "text": "麟蹄ホテルは計20台の駐車施設を保有しています。 ホテルは美しい景色を誇っていますが、隣には渓谷が調和しています。 この位置は、新兵教育隊2師団第2戦車隊7連隊の近くです。 そのため、軍面会客や軍将兵が利用するのに非常に便利です。 また、ホテルの内部は清潔で快適な客室環境と親切なスタッフのサービスで有名です。 VIPルームは4人基準で提供され、ロビーはすべてのお客様にコーヒー豆と双花湯を無料で提供しています。 ロビーには様々な種類のラーメン、飲み物、酒類が無人販売台にあり、温水、スプーン、箸、電子レンジも無料で提供しております。 これらすべての施設を通じて、滞在中はリラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "麟蹄ホテルは何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルは計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルの隣には美しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "麟蹄ホテルは新兵教育隊2師団第2戦車隊7連隊の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルはどのような客室環境を提供していますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルの内部は清潔で快適な客室環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルのスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "麟蹄ホテルのスタッフは親切なサービスで有名です。"
        },
        {
            "question": "VIPルームは何人基準で提供されますか？",
            "answer": "VIPルームは4人基準で提供されます。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルのロビーでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルのロビーではコーヒー豆と双花湯が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーではどのような飲み物や酒類が販売されていますか？",
            "answer": "ロビーでは様々な種類のラーメン、飲み物、酒類が無人販売台にあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーではどのような設備が無料で提供されていますか？",
            "answer": "ロビーでは温水、スプーン、箸、電子レンジが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルの施設を通じて何ができますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルの施設を通じて滞在中はリラックスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 361
    }
}